民陣搞罷工大遊行！

之前搞過罷工 但多區集會變咗好難知道有幾多人參與
建議由民陣搞個罷工遊行
平日有返一二百萬人行出金鐘都咪話唔墟冚

但一定要夠宣傳
罷工得少部分人參與冇用之餘有份罷既仲會俾人抽後算賬
聽日唔好搞啦
最快都星期三先？

推下

再推個

4

5

平日朝早搞既話敢唔敢封鐵

平日朝早都封
咁有藍絲老闆既手足都有藉口

好期待 快d叫民陣搞 藍屍老細都想食蛋

自推